武漢肺炎究竟支那死咗幾多億人

而家深圳廣州東莞乜乜柒柒周圍都無哂人，啲人究竟真係返鄉下執牛屎，定係死L咗????

14憶人口究竟有無咁L多呀???

口交部：冇死人呀，啲人唔見咗因為去咗整晶片

就算死一億人
都仲有十幾億
有分別咩

你親身去完？

骨灰晶片

希望 死 10億